犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭
點着個火 準備拆天
有得發洩 唔使隨便發癲
一日發現 原來一直被騙
沉默 更突顯有人擾亂視線

為左香港,為左個位巴打
希望大家都企出來